新買冷氣機唔凍

一個月前買左部日立分體式冷氣機(RAS-DX10CSK)，前幾日feel到唔凍，好以開風扇咁，平時開22,23度就好凍，依加調校到16度都冇feel.

試下放入雪櫃

ON9啦咁大點塞，係都用口吹凍個冷氣

難怪的人去返高登

係咪用錯mode

同間舖講聲
Call保養
廠牌師父會上黎check到漏雪種
佢會寫低張野證明
再同間舖講返
賣家店舖會免費幫你入返雪種同駁返好

我上年就係咁情況，不過唔係你個牌子
最後付出成本係請師傅飲左可樂
冇收我錢

會唔會前幾日過熱 ？

琴晚/今日開應該會涼好多

我約左日立保養果到，不過要下星期4先可以上門check

係冷氣mode

都係冇分別，今晚再試試

如果都係無分別可能漏雪種

賺你幾轉維修錢

間房幾大

Sor ，睇錯。以為一開始就唔凍

三個月內唔洗錢

120尺

咁似我既巴打，係咪一時有一時無？

係完全冇，依家冷氣mode同風扇mode一樣

Call原廠睇睇

壞左囉 制冷個壓縮機壞左

之前間房個冷氣同樓主一樣
搵師傅黎整之後 話係電路板壞左
入面有個類似似感溫既零件燒左
整返仲貴過買部新
最後直接換新算
個部用左差唔多十年先壞 算係咁
但呀媽間房個部用左廿年仲好fit

既然你話新買，係到問托柒咩，一𨳊call保養啦，唔係要諗呀

原廠師傅睇定係街出面個d？

咩牌子